【TVB記者】有良心既一早辭晒職，留低一係支那人、一係藍到發黑

8月12日，香港《眾新聞》引述TVB員工透露，香港電視廣播有限公司（無綫電視）新聞部26名記者中，至今有8人在近期相繼辭職，佔中文新聞部記者總數近三分一。

大家無謂對無線記者有不切實際既幻想。

同警隊一撚樣，已經冇得救，直送堆填區！

臨年尾都要辭職，寧願冇工做又冇晒雙糧
證明間公司極度不堪

日以繼夜，不斷唱衰示威者

可以盡情搞

七警單野之後袁花開會鬧人
幾百人集體辭職(唔知有無記錯)
有良心都走晒

你睇陳嘉欣,初初出道果陣真係J得過

之後愈上位愈肥腫難分,奶共真係有樣睇

唔洗再講唔好阻前線記者做野，主播跟稿讀係無辜，日日見住啲真相被人剪成咁出街都繼續留喺度做唔係忍辱負重，係甘願做黑警幫兇。

呢d叫一個好人一個做醜人

其實衰人最後話晒事

依個彭乜乜 仲有人搵佢同有線黃浩賢比

爛面黑心

比個期限 再唔辭職就後果自負

TVB出入既人已經可以清算